大家記得珍惜性格好既男仔女仔

好男仔好女仔真係唔係成日有

利申 我無

有又點，人地有男朋友啦
我仲可以點，須知道下一個未必會再有咁好

夾硬拆散人我做唔出

所以如果有機會遇到真係要珍惜

人越大發現臭雞同厹真係厹多 身邊太多人出軌帶帽

性格好嘅男仔女仔通常都毒 摺 有啲忠直(悶)

我想條女摺多過social 有安全感

識有女仔frd 比個賤男玩 連爆房錢都係條女出 條年仲周圍食女 條女仲死心塌地

a09+1

明明叫人珍惜好仔好女 做乜春變左放負post

因為男人唔壞

摺女多數都唔會打扮
你根本唔會睇得上眼
除非大家差唔多level 啦

真心好難
唔知邊度搵一個心地純良既人 唔自私/等睇人仆街已經好好

唔係啦
我已經迫自己睇多d 二線av 丁多d 唔同味道ge 女女
幻想下人地化完妝 點執點執之後會點

真呀

女朋友太靚成日比厹煩會好無安全感好唔開心 順眼就得

到時搵到就唔好放手喇

重點係「搵到」😂

係咪講緊我

基本上宜家個個都現實 睇人都係睇做咩工 搵幾多錢
睇唔起做低技術工作既人 覺得人地蠢先做呢類工

搵到
但如果明明你好愛佢 但佢更愛你 愛到霸哂你所有時間 痴到實一實
點睇

lokman

原來你鍾意馬嬲樣

前提係要識到 唔深交又唔知條友係堅好定壞

知你好都唔珍惜